而家覺得 notepad 先係 強est

對不對?

用wordpad吖笨

又係開埋呢啲膠post, 死性不改!

請問咩 post先唔
e.g.

咁你寫左D咩出黎？

love system